Завдання
Створити сторінку інтернет-магазину.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework1.

Технічні вимоги:
1. Створити масив із колекцією товарів інтернет-магазину. +

2. Один товар повинен містити такі дані: +
- Назва
- Ціна
- Шлях до картинки (url в інтернеті або шлях до файлу в папці public)
- Артикул (будь-які цифри)
- Колір – Всього товарів має бути не менше 10. Тематика магазину – будь-яка.

3. Покласти масив у JSON файл, який зберігатиметься в папці public вашого проекту. +

4. За допомогою AJAX запиту отримати дані з масиву товарів, записати в локальний state компонента головної сторінки. +

5. Вивести на сторінку перелік товарів. Дизайн можна взяти з PSD файлу з секції LATEST ARRIVALS IN MUSICA або будь-який свій. Дизайн може бути будь-який, але він має бути. +

6. Картка товару та список товарів обов'язково повинні бути реалізовані як окремі компоненти. +

7. При натисканні на кнопку Add to cart має з'являтися модальне вікно з підтвердженням додавання товару в кошик (використовуйте відповідний компонент з homework1. 

8. Також на кожній картці товару має бути іконка зірочки, яка дозволить додати товар до обраного. Якщо товар обраний – зірочка має бути зафарбована будь-яким кольором. +

9. При додаванні товару в кошик або у вибране, зберігати відповідну зміну в localStorage.

10. У шапці сайту показувати іконки кошика та обраного, поряд з якими має бути зазначена кількість товарів, які були додані до кошика чи обране.

11. Проект можна стилізувати за допомогою JSS чи SCSS.

12. Усі компоненти мають бути створені у вигляді ES6 класів.

13. Властивості, які передаються у компоненти, повинні бути перевірені за допомогою propTypes.

14. Для всіх властивостей, які не є обов'язковими, необхідно вказати defaultProps.

15. На даний момент у додатку має бути лише одна сторінка – головна сторінка зі списком товарів.
